4選1，真有圖

今日無人講既
最後嗰張

好撚想屌譚凱琪
好淫好有味道

沈大師 '

屌沈卓盈同龔+欣 另外果2年留番比連登其他兄弟嗌～

最後果張塊鏡右邊

沈大師唔洗講一定行先
譚同龔好難選擇，兩個都細細粒粒，熊抱實好正，年紀又好似差唔多，好有一種女人味
218女朋友就，如果係呢4個無辦法一定係最尾
其實我都覺得佢唔差既

巴打易玩 沈大師 龔好d 3p都幾好

飛走巫婆
4P

我要龔